牛頭角大量防暴列陣

大家小心

呢排唔敢亂黎啦 佢地曬緊太陽

push

見佢喺警署一路有人出我先開鋪
應該有七十個